Link na apliakciu
http://sejcproject.g6.cz/


Navod na rozbehanie aplikacie
1. Rozbalit App.rar.
2. Skopirovat obsah na server.
3. Na serveri vytvorit databazu s nazvom "spv".
   V zlozke sql sa nachadza export databazy. V nazve je obsiahnuty datum vytvorenia. Vybrat ten najstarsi a importnut do vytvorenej databazy "spv".
4. V zlozke php\Database sa nachadza subor Connection.php. Na 11 riadku je potrebne zmenit prihlasovacie udaje do databazy.
	
